<soap:Envelope xmlns:soap="http://schemas.xmlsoap.org/soap/envelope/"><soap:Body><ns2:informationResponse xmlns:ns2="http://packages.servicePackage.dome.com/"><return><infoPackage><cancellationPolicy>

Circuitos País por País (catálogo Europa) y Grandes Viajes. 
A) Cancelación entre 60 y 22 días antes de la fecha de inicio del viaje originan 35 usd en concepto de gastos por cancelación. 
B) Cancelaciones producidas entre 21 a 15 días antes de la fecha de inicio de servicios originan 25% del importe del circuito en concepto de gastos por cancelación. 
C) Cancelaciones producidas entre 14 a 10 días antes de la fecha de inicio de servicios originan 50% del importe del circuito en concepto de gastos por cancelación. 
D) Cancelaciones producidas con menos de 10 días antes de la fecha de inicio de los servicios originan 100% del importe del circuito en concepto de gastos por cancelación. 
E) No presentación origina 100% del importe total del circuito en concepto de gastos de cancelación
</cancellationPolicy><destination><destinationCode>DXB</destinationCode><destinationName>DUBAI</destinationName></destination><generalInformation><packageImage>65620.JPG</packageImage><packageLogo>27660.JPG</packageLogo><packageRemark>El orden de las visitas está sujeto a cambios en destino, sin perder ninguna.
&lt;br /&gt;Precios no válidos en fiestas nacionales, eventos especiales, Navidad y Semana Santa (Consultar).
&lt;br /&gt;Posibilidad de suplementos Ferias/Eventos en las siguientes fechas, consultar: Eid Al Fitr: 04-08 Junio 2019, Eid Al Adha: 11-17 Agosto 2019, Año Nuevo 26 Dic 19 - 04 Ene 20, Arab Health 25-30 Enero 2020, Gulf Food 15-20 Febrero 2020</packageRemark><plusPackage><ppContent>El orden de las visitas está sujeto a cambios en destino, sin perder ninguna.
</ppContent><ppContent>Precios no válidos en fiestas nacionales, eventos especiales, Navidad y Semana Santa (Consultar).
</ppContent><ppContent>Posibilidad de suplementos Ferias/Eventos en las siguientes fechas, consultar: Eid Al Fitr: 04-08 Junio 2019, Eid Al Adha: 11-17 Agosto 2019, Año Nuevo 26 Dic 19 - 04 Ene 20, Arab Health 25-30 Enero 2020, Gulf Food 15-20 Febrero 2020</ppContent></plusPackage><services><included>Traslados aeropuerto-hotel-aeropuerto con asistencia de habla hispana</included><included>Transporte en vehículos con aire acondicionado</included><included>5 noches en alojamiento y desayuno</included><included>Visitas con guía local de habla hispana</included><included>Visita medio día de Dubái con almuerzo incluido</included><included>Visita medio día de Sharjah</included><included>Safari por el desierto en jeep 4x4 y cena barbacoa con asistencia de habla inglesa</included><included>Visita día completo Abu Dhabi con almuerzo incluido</included><included>Entrada a la Gran Mezquita Blanca (Sheik Zayed) en Abu Dhabi</included><included>Visita día completo costa este con almuerzo incluido</included><included>Seguro de viaje</included><notIncluded>Visado no incluido: 125$. Tasa turística del país pago directo en hotel</notIncluded></services><shortDescription>DUBAI, ENTRE DUNAS Y RASCACIELOS</shortDescription><textDate>De 01-04-19 a 31-03-20</textDate><textDestination>Dubai</textDestination></generalInformation><packageOption><destinationOption><destinationService><address>Al Mina Road,2nd December Street ,Jumeirah 1 - Dubai - Emiratos Árabes Unidos</address><categoryName>3*</categoryName><description>
El Ibis Styles Jumeira está situado en Jumeirah, cerca de la playa de Jumeirah y de Sheikh Zayed Road. El hotel dispone de piscina cubierta, centro de fitness y restaurante (Street Cafe). Algunos alojamientos incluyen zona de estar. Todas las habitaciones cuentan con baño privado, secador de pelo y artículos de aseo gratuitos. Además, el establecimiento cuenta con recepción abierta las 24 horas. El Ibis Styles Dubai Jumeira Hotel está a 37 km de Sharjah, a 2 km de la calle Sheikh Zayed y a 12 km del aeropuerto internacional de Dubái, el más cercano.</description><serviceCode>1111164</serviceCode><serviceImage>66239.GIF</serviceImage><serviceName>IBIS STYLE JUMEIRAH</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en DUBAI</title></destinationOption><optionCode>1</optionCode><title>Hotel Turista</title></packageOption><packageOption><destinationOption><destinationService><address>6A Street Al Barsha - P.O. Box 39 39 71 Al Barsha</address><description>
El hotel se encuentra a 600 metros del centro comercial Mall of the Emirates, y cuenta con una piscina al aire libre y restaurante. El establecimiento se encuentra a unos 6 km de la torre Burj Al Arab, a 11 km de The Walk at JBR, a 13 km del autódromo de Dubái y a 14 km del parque acuático Aquaventure.</description><serviceCode>1094656</serviceCode><serviceImage>66238.GIF</serviceImage><serviceName>HILTON GARDEN INN MALL OF THE EMIRATES</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en DUBAI</title></destinationOption><optionCode>2</optionCode><title>Hotel Primera</title></packageOption><packageOption><destinationOption><destinationService><address>Al Seba Street, Dubai, United Arab Emirates 215373</address><categoryName>4*</categoryName><description>
El Wyndham Dubai Marina es un hotel de lujo con vistas impresionantes al mar Arábigo y a la zona de Dubai Marina. La estación de tranvía y metro JLT está a solo 10 minutos a pie y ofrece conexiones con los principales distritos financieros, centros comerciales y lugares turísticos de Dubái. Hay WiFi gratis en todas las instalaciones. Las 493 habitaciones disponen de aire acondicionado, zona de estar, TV de pantalla plana, minibar, escritorio, caja fuerte y set de té/café. También tienen baño con ducha, bañera y artículos de aseo gratuitos. El hotel cuenta con spa, sauna, sala de vapor, gimnasio y piscina exterior. </description><serviceCode>1111162</serviceCode><serviceImage>66241.GIF</serviceImage><serviceName>WYNDHAM DUBAI MARINA</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en DUBAI</title></destinationOption><optionCode>3</optionCode><title>Hotel Primera Superior</title></packageOption><packageOption><destinationOption><destinationService><address>19TH STREET</address><categoryName>5*</categoryName><description>
El Mövenpick Bur Dubai es un hotel moderno que ofrece 312 habitaciones. Entre las instalaciones de lujo se incluye un gimnasio bien equipado y una piscina al aire libre. El aeropuerto internacional de Dubái se encuentra a 10 minutos. Es un hotel moderno que ofrece 312 habitaciones. Entre las instalaciones de lujo se incluye un gimnasio bien equipado y una piscina al aire libre. El aeropuerto internacional de Dubái se encuentra a 10 minutos. Las habitaciones presentan un mobiliario elegante y disponen de zona de estar y escritorio. Tienen ventanales que permiten la entrada de mucha luz natural. También cuentan con cafetera y minibar. Hay WiFi de alta velocidad disponible de forma gratuita. El establecimiento alberga 7 restaurantes y bares.
El Dubai Healthcare City y los centros comerciales Wafi y Lamcy están a 5 minutos, mientras que el Dubai Mall, el Burj Khalifa y el World Trade Centre se hallan a 10 minutos en coche. La zona de la Expo 2020 está a 32 km.  El hotel ofrece un servicio gratuito de traslado a la playa de Jumeirah.</description><serviceCode>1085246</serviceCode><serviceImage>66240.GIF</serviceImage><serviceName>MOVENPICK BUR DUBAI</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en DUBAI</title></destinationOption><optionCode>4</optionCode><title>Hotel Lujo</title></packageOption><route><routeSegment><beginDay>1</beginDay><description><description>Llegada al aeropuerto internacional de Dubái. Tras los trámites de aduana, recogida y traslado al hotel seleccionado. Alojamiento.</description><orderId>1</orderId></description><endDay>1</endDay><title>Día 1. DUBÁI</title><zoneCode>DXB</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>2</beginDay><description><description>Media pensión. Mañana libre que podrán aprovechar para relajarse o descubrir la ciudad. Por la tarde, recogida del hotel para salir al safari del desierto en 4x4, disfrutarán de un viaje sobre las dunas de arena. La ruta pasa por granjas de camellos y un paisaje espectacular. Parada para disfrutar
de la puesta de sol en el desierto y hacer surfing en la arena. Llegada al campamento tradicional árabe, donde se puede montar en camello, fumar la aromática Shisha (pipa de agua) o tatuarse con henna. Cena buffet árabe estilo barbacoa amenizada con un espectáculo folklórico árabe. (Durante el mes de Ramadán no se permiten los bailes). Regreso al hotel. Alojamiento.</description><orderId>2</orderId></description><endDay>2</endDay><title>Día 2. DUBÁI: Safari desierto</title><zoneCode>DXB</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>3</beginDay><description><description>Media pensión. Por la mañana, visita de Dubái. Comenzamos en el histórico barrio de Bastakiya, donde destacan sus casas antiguas con las famosas ¿torres de viento¿. Continuamos con la fortaleza de Al Fahidi de 225 años de antigüedad y actual museo de Dubái. Cruzaremos el Creek de Dubái a bordo de un barco tradicional ¿Abra¿ y podrán visitar el mercado de especias y el zoco del oro. De camino a Burj Al Arab, el hotel más lujoso del
mundo, parada fotográfica junto a la mezquita de Jumeirah. Almuerzo. Por la tarde salida por carretera hacia Sharjah. Ciudad emocionante y dinámica con coloridos zocos. Visita de la mezquita de Al Noor. Continuación a través del famoso Zoco Azul de Sharjah y visita del Zoco cubierto de Al Arsah, este zoco era lugar de reunión de Beduinos y sus camellos. Pasaremos por el Museo de Sharjah de la Civilización Islámica. Finalizaremos la visita en el paseo de Qanat Al Qasba, y podrá disfrutar de unas vistas espectaculares de la ciudad desde la Gran Noria de Sharjah. Regreso al hotel en Dubái y lojamiento.</description><orderId>3</orderId></description><endDay>3</endDay><title>Día 3. DUBÁI: Visita Dubái + Sharjah</title><zoneCode>DXB</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>4</beginDay><description><description>Media pensión. Salida hacia Abu Dhabi, capital de los Emiratos Árabes Unidos y residencia del Consejo Federal Nacional. En el trayecto hasta Abu Dhabi, pasaremos por el puerto más grande construido por el hombre en Jebel Ali. Dejese cautivar por el horizonte de Abu Dhabi y por su majestuosa Gran
Mezquita, una de las más grandes del mundo. Continuarán hacia el corazón de la ciudad, dónde verá la famosa `Plaza Unión¿ caracterizada por sus temas simbólicos inspirados en las costumbres del país. Tras un desplazamiento por la cornisa visitará el pueblo del patrimonio. También tendrá la oportunidad de visitar las tiendas del centro comercial de la Marina de Abu Dhabi. Almuerzo incluido. Por la tarde, regreso a Dubái. Alojamiento.</description><orderId>4</orderId></description><endDay>4</endDay><title>Día 4. DUBÁI: Excursión Abu Dhabi</title><zoneCode>DXB</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>5</beginDay><description><description>Media pensión. Por la mañana salida para la excursión a la Costa Este (Fujairah): La primera parada es al pie de las Montañas Hajar, donde se encuentra
el mercado local ¿Mercado del Viernes¿ repleto de cerámica y alfombras típicas. Más adelante veremos Masafi, donde se encuentran las famosas fuentes naturales de agua, continuamos al punto más alto para disfrutar de una impresionante vista y uno de los Wadis (cauce seco de río) más grandes. Posteriormente llegaremos al intacto litoral donde haremos una pausa para disfrutar de un refrescante baño en el Océano Índico, seguido por un almuerzo en la playa. Después pasaremos a través de los pueblos de pescadores, veremos la Mezquita Bidaya, la más antigua de los Emiratos y disfrutaremos de la fantástica vista y escucharemos los ecos del antiguo fuerte Fujairah (actualmente en remodelación). Regreso al hotel y alojamiento.</description><orderId>5</orderId></description><endDay>5</endDay><title>Día 5. DUBÁI: Costa Este</title><zoneCode>DXB</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>6</beginDay><description><description>Desayuno. A la hora establecida, traslado al aeropuerto para embarcar a su próximo destino. Fin del viaje y de nuestros servicios. </description><orderId>6</orderId></description><endDay>6</endDay><title>Día 6. DUBÁI</title><zoneCode>DXB</zoneCode></routeSegment><routeTitle>Itinerario Completo</routeTitle></route></infoPackage></return></ns2:informationResponse></soap:Body></soap:Envelope>