<soap:Envelope xmlns:soap="http://schemas.xmlsoap.org/soap/envelope/"><soap:Body><ns2:informationResponse xmlns:ns2="http://packages.servicePackage.dome.com/"><return><infoPackage><cancellationPolicy>

A) Cancelación entre 60 y 13 días antes de la fecha de inicio del viaje originan 35 usd en concepto de gastos por cancelación. 
B) Cancelaciones producidas entre 12 a 10 días antes de la fecha de inicio del viaje originan 10% del importe del circuito en concepto de gastos por cancelación. 
C) Cancelaciones producidas entre 9 a 5 días antes de la fecha de inicio del viaje originan 25% del importe del circuito en concepto de gastos por cancelación. 
D) Cancelaciones producidas entre 4 a 3 días antes de la fecha de inicio del viaje originan 40% del importe del circuito en concepto de gastos por cancelación. 
E) Cancelaciones producidas hasta 2 o 1 día antes de la fecha de inicio del viaje originan 50% del importe del circuito en concepto de gastos por cancelación. 
F) No presentación origina 100% del importe total del circuito en concepto de gastos de cancelación.
</cancellationPolicy><destination><destinationCode>FEZ</destinationCode><destinationName>FEZ</destinationName></destination><destination><destinationCode>RAK</destinationCode><destinationName>MARRAKECH</destinationName></destination><destination><destinationCode>RBA</destinationCode><destinationName>RABAT</destinationName></destination><destination><destinationCode>TNG</destinationCode><destinationName>TANGER</destinationName></destination><generalInformation><packageImage>64551.GIF</packageImage><packageLogo>27660.JPG</packageLogo><services><included>Seguro de asistencia en viaje.</included><included>Recepción en aeropuerto de Tánger y traslados a/ desde hotel.</included><included>Alojamiento con desayuno buffet.</included><included>Guía acompañante español durante todo el circuito.</included><included>Visita con guía local en Rabat, Marrakech y Fez.</included><included>Recorrido panorámico de Tánger, Casablanca y Meknes.</included><included>Incluye Media Pensión todo el recorrido (5 cenas y 2 almuerzos).</included><included>SERVICIO DE MALETEROS INCLUIDO EN LOS HOTELES</included><included>Tasas turísticas.</included></services><shortDescription>MARRUECOS - CIUDADES IMPERIALES</shortDescription><textDate>De 13-04-19 a 28-03-20</textDate><textDestination>Tanger, Rabat, Marrakech, Fez</textDestination></generalInformation><packageOption><destinationOption><destinationService><address>43 Avenue Mohamed VI</address><categoryName>4*</categoryName><description>
El Barcelo Tanger tiene vistas a la bahía de Tánger y está frente a la playa. Las habitaciones están totalmente equipadas con comodidades modernas, como aire acondicionado, teléfono, TV, balcón y conexión a internet. Hay WiFi gratis en las zonas comunes. El Barcelo Tanger alberga 2 restaurantes, uno de los cuales es el Zeryab, que ofrece cocina libanesa con vistas al mar. También hay una discoteca en el hotel.</description><serviceCode>1110124</serviceCode><serviceImage>65245.GIF</serviceImage><serviceName>ALMOHADES TANGER</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en TANGER</title></destinationOption><destinationOption><destinationService><address>Avenue Mohamed VI</address><categoryName>4*</categoryName><description>
El Labranda Les Idrissides Hotel de 4 estrellas está al lado de Plaza Djemaa. Está situado en el centro de Marrakesh y los puntos de interés cercanos incluyen un minarete, un museo y un palacio. Las habitaciones disponen de Wi-Fi gratis, minibar, TV,  balcón privado y un escritorio. </description><serviceCode>1110126</serviceCode><serviceImage>64956.GIF</serviceImage><serviceName>LES IDRISSIDES</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en MARRAKECH</title></destinationOption><destinationOption><destinationService><address>Avenue Moulay Ismail, 45</address><categoryName>4*</categoryName><description>
El Rihab Hotel está situado en el distrito de Hassan, cerca de la Torre de Hassan y del Parlamento de Marruecos. Ofrece habitaciones con aire acondicionado, WiFi gratuita, TV de pantalla plana, bañera, artículos de aseo gratuitos y secador de pelo.
</description><serviceCode>1110125</serviceCode><serviceImage>64954.GIF</serviceImage><serviceName>RIHAB</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en RABAT</title></destinationOption><destinationOption><destinationService><address>7 Avenue des FAR La ville nouvelle</address><categoryName>4*</categoryName><description>
El Hotel L'Escale 4 estrellas está situado a 3.2 km de Plaza Batha, a 15 munutos a pie de la Medina de Fez. Dispone de habitaciones insonorizadas con televisión por satélite, un balcón, un cuarto de estar, ventanas insonorizadas y teléfono.</description><serviceCode>1110128</serviceCode><serviceImage>64958.GIF</serviceImage><serviceName>L'ESCALE</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en FEZ</title></destinationOption><optionCode>1</optionCode><title>Hoteles previstos</title></packageOption><route><routeImage>64550.JPG</routeImage><routeSegment><beginDay>1</beginDay><description><description>Salida en vuelo con destino a Tánger (pasaje aéreo no incluido). Llegada, asistencia y traslado al hotel. Resto del día libre. Cena y alojamiento.
</description><orderId>1</orderId></description><endDay>1</endDay><title>Día 1º: (Sábado) CIUDAD DE ORIGEN - TÁNGER</title><zoneCode>TNG</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>2</beginDay><description><description>Desayuno. Visita panorámica de esta ciudad laberíntica como pocas en el mundo y cuya cercanía al viejo continente y la fuerte presencia de potencias europeas marcaron su historia dando origen a una sociedad multicultural. Continuación a Rabat, capital actual del Reino de Marruecos. Visita panorámica de la ciudad recorriendo el Palacio Real, el Mausoleo de Mohamed V, la Torre de Hassan y la Fortaleza o la Kasbah des Oudaias. Cena y alojamiento.</description><orderId>2</orderId></description><endDay>2</endDay><title>Día 2º: (Domingo) TÁNGER - RABAT</title><zoneCode>RBA</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>3</beginDay><description><description>Desayuno y salida hacia Casablanca, la capital económica, industrial y financiera que representa el desarrollo y la modernidad y es el primer puerto del país. Visita panorámica de esta cosmopolita y legendaria ciudad. Finalizada la visita tendrán tiempo libre para poder visitar la impresionante Mezquita de Hassan II, la tercera mayor del mundo. Continuaremos a lo largo de la costa, donde podremos ver el Palacio del Rey de Arabia Saudita, así como algunos balnearios de agua de mar. Tiempo libre en la famosa Corniche (Ain Diab), zona de expansión diurna y nocturna de Casablanca. Continuación a Marrakech. Cena y alojamiento.
</description><orderId>3</orderId></description><endDay>3</endDay><title>Día 3º: (Lunes) RABAT - CASABLANCA - MARRAKECH</title><zoneCode>RAK</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>4</beginDay><description><description>Desayuno, almuerzo y alojamiento. Por la mañana visita de la ciudad imperial y capital del Sur, donde destaca la Torre Koutoubia, hermana gemela de La Giralda de Sevilla y de La Torre Hassan de Rabat, el Palacio de Dar El Bacha y la impresionante Plaza Djemaa El Fna, Patrimonio Cultural de la Humanidad y verdadero muestrario de la vida y cultura marroquíes, y desde donde se accede al interior de La Medina y los zocos. Tarde libre en la que podrán continuar visitando la ciudad.</description><orderId>4</orderId></description><endDay>4</endDay><title>Día 4º: (Martes) MARRAKECH</title><zoneCode>RAK</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>5</beginDay><description><description>Desayuno y salida hacia Meknes, capital del reino en tiempos del Sultán Muley Ismail, fundador de la dinastía alauita y Patrimonio cultural de la Humanidad. Construyó una impresionante ciudad rodeándola de altas murallas con puertas monumentales. Visita panorámica de la ciudad donde podremos admirar la puerta de &quot;Báb Al Mansour&quot;, la más grande y de las más bellas del Norte de África, los Graneros y Caballerizas y el Mausoleo de Moulay Ismail. Continuación a Fez. Cena y alojamiento.
</description><orderId>5</orderId></description><endDay>5</endDay><title>Día 5º: (Miércoles) MARRAKECH - MEKNES - FEZ</title><zoneCode>FEZ</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>6</beginDay><description><description>Desayuno, almuerzo y alojamiento. Por la mañana visita panorámica de la ciudad, donde podremos observar las 7 puertas de El Palacio Real, realizadas en bronce, y el barrio judío. A partir de la puerta azul, nos adentraremos en La Gran Medina de Fez, la mayor zona peatonal del mundo, Patrimonio de la Humanidad y sede de la Universidad más antigua del mundo, con sus laberínticas callejuelas, zocos y distritos artesanales. Visitaremos una Madraza (escuela coránica) del siglo XIV. Tarde libre.
</description><orderId>6</orderId></description><endDay>6</endDay><title>Día 6º: (Jueves) FEZ</title><zoneCode>FEZ</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>7</beginDay><description><description>Desayuno y salida hacia Tánger. Tarde libre para poder continuar visitando la ciudad. Cena y alojamiento.
</description><orderId>7</orderId></description><endDay>7</endDay><title>Día 7º: (Viernes) FEZ - TÁNGER</title><zoneCode>TNG</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>8</beginDay><description><description>Desayuno y a la hora acordada, traslado al Aeropuerto (pasaje aéreo no incluido). FIN DEL VIAJE. </description><orderId>8</orderId></description><endDay>8</endDay><title>Día 8º: (Sábado) TÁNGER - CIUDAD DE ORIGEN</title><zoneCode>TNG</zoneCode></routeSegment><routeTitle>Itinerario Completo</routeTitle></route></infoPackage></return></ns2:informationResponse></soap:Body></soap:Envelope>