<soap:Envelope xmlns:soap="http://schemas.xmlsoap.org/soap/envelope/"><soap:Body><ns2:informationResponse xmlns:ns2="http://packages.servicePackage.dome.com/"><return><infoPackage><cancellationPolicy>

</cancellationPolicy><destination><destinationCode>KTM</destinationCode><destinationName>KATHMANDU</destinationName></destination><generalInformation><packageImage>65843.JPG</packageImage><packageLogo>27660.JPG</packageLogo><packageName>P.48 EXTENSION NEPAL</packageName><services><included>vuelo en clase turista Delhi-Kathmandú-Delhi y visitas con guía local de habla hispana.</included><included>Seguro de viaje.</included></services><shortDescription>EXTENSION A NEPAL</shortDescription><textDate>De 01-04-19 a 31-03-20</textDate><textDestination>Kathmandu</textDestination></generalInformation><packageOption><destinationOption><destinationService><address>Tahachal, Kathmandu</address><description>
El Crowne Plaza Hotel Kathmandu-Soaltee dispone de alojamientos de lujo en Katmandú, repartidos en 4 hectáreas de jardines tranquilos. El establecimiento ofrece tratamientos de spa y alberga una piscina al aire libre y un gimnasio, así como zona de barbacoa al aire libre y servicio de prensa internacional.</description><serviceCode>1091866</serviceCode><serviceImage>53107.GIF</serviceImage><serviceName>HTL SOALTEE CROWNE</serviceName></destinationService><destinationService><address>BHIKAIJI CAMA PLACE RING ROAD</address><categoryName>5*</categoryName><description>
El Hyatt Regency Kathmandu está a 1,3 km del famoso Boudhanath Stupa, declarado Patrimonio de la Humanidad por la UNESCO, y cuenta con recepción 24 horas y una piscina exterior grande. El establecimiento se encuentra a 7 km del conocido destino turístico de Thamel y a 4 km del aeropuerto internacional de Katmandú. El Hyatt Regency Kathmandu tiene spa, centro de fitness, sauna y baño de vapor. También alberga un centro de masajes, un jardín idílico y un mostrador de información turística. Las habitaciones disponen de aire acondicionado, calefacción, escritorio, armario, caja fuerte electrónica, zona de estar, minibar, TV vía satélite y baño privado con artículos de aseo gratuitos. </description><serviceCode>1111296</serviceCode><serviceName>HOTEL HYATT REGENCY</serviceName></destinationService><destinationService><address>Sahid Shukra Marg</address><categoryName>Hoteles 4*</categoryName><description>
El Hotel Himalaya ofrece alojamiento boutique con aparcamiento privado gratuito, a 2 km del centro de la ciudad y el mercado. El establecimiento está enclavado en un jardín paisajista de unas 4 hectáreas. El hotel tiene vistas panorámicas a la cordillera del Himalaya y alberga 2 sitios para comer y una piscina al aire libre. El establecimiento está a unos 10 minutos a pie de la sede de las Naciones Unida y la oficina de la Organización Mundial de la Salud.  El establecimiento se encuentra a 2 km de la plaza Patan Durbar y a 6 km del aeropuerto Tribhuvan de Katmandú. Todas las habitaciones incluyen aire acondicionado, TV por cable, zona de estar, un escritorio y ropero. El baño incorporado está equipado con ducha. </description><serviceCode>1111295</serviceCode><serviceImage>66269.GIF</serviceImage><serviceName>HOTEL HIMALAYA</serviceName></destinationService><destinationService><address>Tridevi Marg, KMC-29, Thamel, Kathmandu 44600, Nepal</address><description>
El Fairfield by Marriott Kathmandu, equipado con bar y restaurante, está a 1,4 km de Hanuman Dhoka, en Katmandú. Alberga un restaurante. Las habitaciones tienen TV de pantalla plana y vistas a la montaña o la ciudad. Todas cuentan con baño privado. Disponen de zapatillas, artículos de aseo gratuitos y secador de pelo. Hay recepción 24 horas. El Fairfield by Marriott Kathmandu queda a 1,5 km de la plaza Durbar de Katmandú y a 2,1 km de Swayambhu. </description><serviceCode>1098264</serviceCode><serviceImage>66268.GIF</serviceImage><serviceName>FAIRFIELD BY MARRIOTT KATHMANDU</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en KATHMANDU</title></destinationOption><optionCode>1</optionCode><title>Hoteles</title></packageOption><route><routeSegment><beginDay>1</beginDay><description><description>Desayuno. Traslado al aeropuerto de Delhi para tomar el vuelo internacional con destino Katmandú. Llegada y traslado al hotel. Alojamiento.</description><orderId>1</orderId></description><endDay>1</endDay><title>Día 1. DELHI - KATHMANDU</title><zoneCode>KTM</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>2</beginDay><description><description>Desayuno. Visita de la ciudad la plaza durbar, hanuman dhoka, la antigua residencia real, el templo mahadev y parvati, machender bahl el lugar sagrado de los budistas y hindues, el templo de kumari y los bazares. La estupa de swayambunath con una historia de 2500 años. Por la tarde visita de Patan visitando la vieja ciudad de Newar, la Puerta de Oro, el Templo de Teleju y la Estatua de Yogendra Malla. Alojamiento.</description><orderId>2</orderId></description><endDay>2</endDay><title>Día 2. KATHMANDÚ</title><zoneCode>KTM</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>3</beginDay><description><description>Desayuno. Visita de Bodhnath, una de las estupas más grandes del mundo y el templo Pashupatinath. Por la tarde visitaremos la plaza Bhaktapur conocida como Badhgaon, de arquitectura medieval de gran belleza repleta de estatuas y pagodas. Alojamiento.</description><orderId>3</orderId></description><endDay>3</endDay><title>Día 3. KATHMANDÚ</title><zoneCode>KTM</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>4</beginDay><description><description>Desayuno. Traslado al aeropuerto para tomar el vuelo de regreso a Delhi. Fin del viaje y de nuestros servicios.</description><orderId>4</orderId></description><endDay>4</endDay><title>Día 4. KATHMANDÚ - DELHI</title><zoneCode>KTM</zoneCode></routeSegment><routeTitle>Itinerario Completo</routeTitle></route></infoPackage></return></ns2:informationResponse></soap:Body></soap:Envelope>