<soap:Envelope xmlns:soap="http://schemas.xmlsoap.org/soap/envelope/"><soap:Body><ns2:informationResponse xmlns:ns2="http://packages.servicePackage.dome.com/"><return><infoPackage><cancellationPolicy>

    A) Cancelación entre 60 y 13 días antes de la fecha de inicio del viaje originan 35 usd en concepto de gastos por gestión.
    B) Cancelaciones producidas entre 12 a 10 días antes de la fecha de inicio del viaje originan 10% del importe del circuito en concepto de gastos por cancelación.
    C) Cancelaciones producidas entre 9 a 5 días antes de la fecha de inicio del viaje originan 25% del importe del circuito en concepto de gastos por cancelación.
    D) Cancelaciones producidas entre 4 a 3 días antes de la fecha de inicio del viaje originan 40% del importe del circuito en concepto de gastos por cancelación.
    E) Cancelaciones producidas hasta 2 o 1 día antes de la fecha de inicio del viaje originan 50% del importe del circuito en concepto de gastos por cancelación.
    F) No presentación origina 100% del importe total del circuito en concepto de gastos de cancelación.


</cancellationPolicy><destination><destinationCode>AMS</destinationCode><destinationName>AMSTERDAM</destinationName></destination><destination><destinationCode>BCN</destinationCode><destinationName>BARCELONA</destinationName></destination><destination><destinationCode>BOD</destinationCode><destinationName>BORDEAUX</destinationName></destination><destination><destinationCode>FLR</destinationCode><destinationName>FLORENCIA</destinationName></destination><destination><destinationCode>FRA</destinationCode><destinationName>FRANKFURT</destinationName></destination><destination><destinationCode>INN</destinationCode><destinationName>INNSBRUCK</destinationName></destination><destination><destinationCode>MAD</destinationCode><destinationName>MADRID</destinationName></destination><destination><destinationCode>NCE</destinationCode><destinationName>NICE</destinationName></destination><destination><destinationCode>PAR</destinationCode><destinationName>PARIS</destinationName></destination><destination><destinationCode>PRG</destinationCode><destinationName>PRAGA</destinationName></destination><destination><destinationCode>ROM</destinationCode><destinationName>ROMA</destinationName></destination><destination><destinationCode>VCE</destinationCode><destinationName>VENECIA</destinationName></destination><generalInformation><packageImage>69126.GIF</packageImage><packageLogo>27660.JPG</packageLogo><packageRemark>PAQUETE WAMOS PLUS
    &lt;br /&gt;COMIDAS
    &lt;br /&gt;Almuerzo snack en crucero Rhin.
    &lt;br /&gt;Cena en Praga.
    &lt;br /&gt;Almuerzo en Volendam.
    &lt;br /&gt;Almuerzo en Roma.
    &lt;br /&gt;EXTRAS
    &lt;br /&gt;Visita a Toledo.
    &lt;br /&gt;Cabaret Paradis Latin.
    &lt;br /&gt;Visita Marken y Volendam.
    &lt;br /&gt;Visita Museos Vaticanos.</packageRemark><plusPackage><ppContent>PAQUETE WAMOS PLUS
</ppContent><ppContent>COMIDAS
</ppContent><ppContent>Almuerzo snack en crucero Rhin.
</ppContent><ppContent>Cena en Praga.
</ppContent><ppContent>Almuerzo en Volendam.
</ppContent><ppContent>Almuerzo en Roma.
</ppContent><ppContent>EXTRAS
</ppContent><ppContent>Visita a Toledo.
</ppContent><ppContent>Cabaret Paradis Latin.
</ppContent><ppContent>Visita Marken y Volendam.
</ppContent><ppContent>Visita Museos Vaticanos.</ppContent></plusPackage><services><included>Seguro de asistencia en viaje.</included><included>Traslados de llegada y salida (apto. / hotel / apto.).</included><included>Alojamiento con desayuno buffet.</included><included>Guía acompañante durante todo el viaje.</included><included>Visitas con guía local en Madrid, París, Ámsterdam, Praga, Venecia, Florencia, Roma y Barcelona</included><included>Crucero por el Rhin.</included><notIncluded>City Tax.</notIncluded></services><shortDescription>LEYENDAS DE EUROPA (MAD-MAD)</shortDescription><textDate>De 05-04-20 a 25-04-21</textDate><textDestination>Madrid, Burdeos, Paris, Ámsterdam, Frankfurt, Praga, Innsbruck, Venecia, Florencia, Roma, Niza, Barcelona, Madrid, Burgos, Blois, Brujas, Colonia, Rottemburgo, Verona, Asís, Pisa, Zaragoza</textDestination></generalInformation><packageOption><destinationOption><destinationService><address>VIA GREGORIO XI 141</address><categoryName>Hoteles 4*</categoryName><description>
    El Hotel Marco Aurelio está situado muy cerca de las murallas Aurelianas y cerca de los principales lugares de interés de la ciudad. A pocos pasos se encuentran paradas de autobuses públicos y a 600 metros la parada de metro Cornelia, que, con sólo 4 paradas, les permitirá alcanzar el centro de la ciudad. El hotel está está recientemente reestructurado y ofrece habitaciones con aire acondicionado, calefacción, suelos en madera, baño privado con ducha o bañera y secadores de pelo, set de cortesía, televisión de pantalla plana con canal satélite, teléfono, minibar, caja fuerte y conexión Wi-Fi.</description><serviceCode>1012456</serviceCode><serviceImage>64905.GIF</serviceImage><serviceName>MARCO AURELIO</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en ROMA</title></destinationOption><destinationOption><destinationService><address>VIALE DON LUIGI STURZO, 32</address><categoryName>Hoteles 4*</categoryName><description>
    El Hotel Albatros se encuentra en una zona residencial tranquila. El hotel ha sido renovado a principios de 2018. Todas sus habitaciones tienen aire acondicionado y TV vía satélite. Cuando hace buen tiempo, el desayuno, los aperitivos y las comidas principales se sirven en el jardín privado. El Hotel Albatros ofrece conexión inalámbrica a internet y recepción las 24 horas.</description><serviceCode>1014950</serviceCode><serviceImage>64706.GIF</serviceImage><serviceName>HOTEL ALBATROS</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en VENECIA</title></destinationOption><destinationOption><destinationService><address>1 Place des Terres Neuves</address><categoryName>Categoria 2</categoryName><description>
    Ubicado en los distritos del sur de Burdeos, el hotel está cerca de muchos puntos de interés para descubrir durante su estancia. Descubra la basílica de Saint-Michel , el famoso Pont de Pierre , el Museo de Aduanas , la Ópera Nacional de Burdeos , la Galerie des Beaux-arts...El centro de la ciudad de Burdeos está a sólo unos minutos en automóvil. Todas las  habitaciones tienen aire acondicionado y baño privado. Benefíciese de un colchón de calidad Bultex, suaves edredones, pase una noche tranquila frente a su televisor de pantalla plana (paquete de TV variado con canales de deportes y noticias internacionales)  y disfrute de Wi-Fi ilimitado gratuito. </description><serviceCode>1110044</serviceCode><serviceImage>64697.GIF</serviceImage><serviceName>B&amp;B BEGLES</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en BORDEAUX</title></destinationOption><destinationOption><destinationService><address>1 Avenue Marcel Paul</address><categoryName>3*</categoryName><description>
    El hotel Campanile Paris Ouest Gennevilliers - Barbanniers está situado en pleno corazón del distrito de negocios de Barbanniers y está próximo a los enclaves turísticos más populares, como Montmartre, el Sagrado Corazón, los Inválidos, los Campos Elíseos y el Stade de France, lugar de celebración de eventos deportivos y culturales, todos ellos situados en un radio de 10 km. El hotel está a 500 m de la línea C de cercanías del RER, a 2 km de la estación de metro de Les Agnettes (línea 13), a 2 km del centro comercial Chanteraines y a 5 km del Stade de France. 12 km separan el centro de París del hotel, mientras que el aeropuerto Charles de Gaulle está a 25 km de distancia. Todas las habitaciones están climatizadas y disponen de conexión Wi-Fi gratuita, televisión de pantalla plana, escritorio y baño privado con bañera o ducha, además de ofrecer una bandeja de bienvenida con hervidor, café, té y galletas.</description><serviceCode>1115707</serviceCode><serviceImage>69089.GIF</serviceImage><serviceName>HOTEL CAMPANILE GENNEVILLIERS</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en GENNEVILLIERS</title></destinationOption><destinationOption><destinationService><address>Türkova 2318/5a, 149 00</address><categoryName>3*</categoryName><description>
    El Best Western Amedia Praha está situado en el barrio de Praga Chodov, a 500 metros del centro comercial Centrum Chodov y a 20 minutos en metro del centro histórico. Ofrece habitaciones tranquilas con aire acondicionado, bar y conexión WiFi gratuita. Las habitaciones cuentan con una decoración contemporánea en tonos cálidos y obras de arte con temática de Praga en las paredes. Disponen de TV de pantalla plana vía satélite, zona de estar y baño con ducha. </description><serviceCode>1116167</serviceCode><serviceName>BEST WESTERN AMEDIA PRAGA</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en PRAGA</title></destinationOption><destinationOption><destinationService><address>Viale Giovanni Amendola, 34</address><categoryName>3*</categoryName><description>
    El B&amp;B Hotel Firenze City Center se encuentra en el barrio histórico de Santa Croce de Florencia, a 10 minutos a pie de la basílica de la Santa Cruz. Ofrece habitaciones de diseño con WiFi gratuita y TV LCD, también cuentan con aire acondicionado y baño privado con secador de pelo. Por la mañana se sirve un desayuno con platos dulces y salados.</description><serviceCode>1110089</serviceCode><serviceImage>64762.GIF</serviceImage><serviceName>B&amp;B FIRENZE CITY CENTER</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en FLORENCIA</title></destinationOption><destinationOption><destinationService><address>GLORIETA PUERTA DE TOLEDO, 4</address><categoryName>Hoteles 3*</categoryName><description>
    El Hotel Puerta de Toledo goza de una privilegiada ubicación frente al monumento de la Puerta de Toledo, muy cerca del Palacio Real, la Catedral de la Almudena, Teatro Real, Plaza Mayor, Rastro y otros muchos enclaves turísticos de la ciudad. Las habitaciones son modernas, luminosas, con tarima flotante y decoradas con un mobiliario actual y están perfectamente insonorizados gracias al doble acristalamiento. En la acogerdora sala de desayuno se Sirve un abundante desayuno buffet, que incluye una amplia gama de platos fríos y calientes.</description><serviceCode>1001065</serviceCode><serviceImage>64752.GIF</serviceImage><serviceName>PUERTA DE TOLEDO HOTEL</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en MADRID</title></destinationOption><destinationOption><destinationService><address>Aletta Jacobslaan 7</address><categoryName>4*</categoryName><description>
    El Corendon City Hotel Amsterdam se abrió en 2015 y ofrece habitaciones insonorizadas. Este hotel está convenientemente situado cerca de restaurantes, un estadio y bares, se sitúa a 15 minutos a pie de World Fashion Centre Amsterdam. Los huéspedes podrán relajarse en habitaciones modernas y elegantes que incluyen aire acondicionado, calefacción, mini bar, tetera, teléfono, caja fuerte y cuarto de baño con secador, amenities y toallas. </description><serviceCode>1110076</serviceCode><serviceImage>64756.GIF</serviceImage><serviceName>CORENDON VITALITY HOTEL AMSTERDAM</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en AMSTERDAM</title></destinationOption><destinationOption><destinationService><address>459-461 Prom. des Anglais</address><categoryName>3*</categoryName><description>
    Está situado en el famoso Paseo de los Ingleses, con una ubicación privilegiada al alcance del centro ciudad y de la playa. Las habitaciones son modernas e incluyen aire acondicionado, set de té y café, TV LCD, teléfono y baño privado.</description><serviceCode>1110078</serviceCode><serviceImage>64769.GIF</serviceImage><serviceName>CAMPANILE NICE AEROPORT</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en NICE</title></destinationOption><destinationOption><destinationService><address>Hallerstrasse 7</address><categoryName>3*</categoryName><description>
    El hotel Dollinger es un hotel tradicional en Innsbruck y acoge a sus huéspedes con una gran hospitalidad. Se ubica al pie de la cadena montañosa Nordkette, cerca del centro de la ciudad. Las habitaciones disponen de artículos de aseo, TV de pantalla plana con canales vía satélite, caja fuerte y WiFi gratuito. El restaurante del hotel Dollinger sirve platos austriacos y especialidades del Tirol, tanto en su comedor interior como en un jardín con encanto a la sombra de varios castaños centenarios.</description><serviceCode>1084730</serviceCode><serviceImage>64737.GIF</serviceImage><serviceName>HOTEL DOLLINGER</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en INNSBRUCK</title></destinationOption><destinationOption><destinationService><address>CALLE CESAR MARTINELL 2</address><categoryName>Hoteles 4*</categoryName><description>
    El Hotel Sant Cugat, de diseño exclusivo, se encuentra en el centro de la ciudad catalana que lleva el mismo nombre. Está a 20 km del centro de Barcelona. Las habitaciones dan al exterior y disponen de vistas preciosas al centro histórico de Sant Cugat y a la sierra de Collserola. Son amplias y están decoradas con muebles hechos por encargo, elementos en madera natural y paredes coloridas con fotografías profesionales.</description><serviceCode>1100223</serviceCode><serviceImage>68548.GIF</serviceImage><serviceName>HOTEL SANT CUGAT</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en BARCELONA</title></destinationOption><destinationOption><destinationService><address>LEONARDO DA VINCI ALLEE 40</address><categoryName>Hoteles 3*</categoryName><description>
    El hotel ibis Frankfurt City Messe está situado cerca del centro de exposiciones de Frankfurt tiene fácil acceso al centro de la ciudad mediante la línea de tranvía 17. Está situado a sólo 12 min. del centro histórico de la ciudad, la antigua Ópera, el Roemer y la iglesia de S. Pablo. Las habitaciones están insonorizadas y están equipadas con una cómoda cama, climatización con termostato individual, un funcional escritorio, WIFI gratuito y televisor plano.</description><serviceCode>1048339</serviceCode><serviceImage>64758.GIF</serviceImage><serviceName>IBIS CITY MESSE</serviceName></destinationService><title>Hoteles previstos (o similares) en FRANKFURT</title></destinationOption><optionCode>1</optionCode><title>Hoteles previstos</title></packageOption><route><routeImage>69568.PNG</routeImage><routeSegment><beginDay>1</beginDay><description><description>Salida de su ciudad de origen con destino final Madrid. Noche a bordo. </description><orderId>1</orderId></description><endDay>1</endDay><title>Día 1º: (Domingo) AMÉRICA - MADRID</title><zoneCode>EEUU</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>2</beginDay><description><description>Llegada al aeropuerto de Madrid-Barajas. Asistencia y traslado al hotel. Resto del día libre. Alojamiento. </description><orderId>2</orderId></description><endDay>2</endDay><title>Día 2º: (Lunes) MADRID</title><zoneCode>MAD</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>3</beginDay><description><description>Desayuno y alojamiento. Por la mañana visita panorámica, que nos dará a conocer los monumentos y contrastes que la capital de España ofrece, desde el Viejo y castizo Madrid hasta el más moderno y cosmopolita. Pasando también por la Plaza de Toros y el mítico Estadio Santiago Bernabéu. Por la tarde les sugerimos una excursión opcional a la Imperial ciudad de Toledo, ciudad ubicada a 70 km de Madrid, declara Patrimonio de la Humanidad. En esta visita descubriremos porque a Toledo se la conoce como la CIUDAD DE LAS TRES CULTURAS, donde convivieron cristianos, musulmanes y judíos. (Visita a Toledo incluida en el paquete especial).</description><orderId>3</orderId></description><endDay>3</endDay><title>Día 3º: (Martes) MADRID</title><zoneCode>MAD</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>4</beginDay><description><description>Desayuno y salida hacia Burgos. Parada en esta ciudad castellana para poder admirar su Catedral Gótica, declarada &quot;Patrimonio de la Humanidad&quot; por la Unesco. Posteriormente, continuación del viaje atravesando el País Vasco hacia la frontera Francesa para llegar a Burdeos, capital de Aquitania. Alojamiento. </description><orderId>4</orderId></description><endDay>4</endDay><title>Día 4º: (Miércoles) MADRID - BURGOS - BURDEOS</title><zoneCode>BOD</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>5</beginDay><description><description>Desayuno y salida cruzando el Valle del Loira, región conocida como el &quot;Jardín de Francia&quot;. Parada en Blois, donde se dispondrá de tiempo libre para visitar opcionalmente uno de los castillos más famosos de la región y continuación hacia París. Por la noche podrá realizar opcionalmente una visita de &quot;París Iluminado&quot; y un bonito crucero por el Sena. Alojamiento.</description><orderId>5</orderId></description><endDay>5</endDay><title>Día 5º: (Jueves) BURDEOS - VALLE DE LOIRA - BLOIS - PARÍS</title><zoneCode>PAR</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>6</beginDay><description><description>Desayuno. Por la mañana, visita panorámica de la ¿Ciudad de la Luz¿ donde recorreremos sus lugares más emblemáticos como la Plaza de La Concordia; La Bastilla, Barrio Latino, Campos Elíseos, Los Inválidos que alberga la tumba de Napoleón, etc. Realizaremos una parada fotográfica en la Torre Eiffel. Tarde libre. Por la noche podremos asistir opcionalmente a un espectáculo en un cabaret Parisino y degustar una copa de champagne. (Cabaret Paradis Latin con bebidas incluido en el Paquete Wamos Plus) Alojamiento.</description><orderId>6</orderId></description><endDay>6</endDay><title>Día 6º: (Viernes) PARÍS</title><zoneCode>PAR</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>7</beginDay><description><description>Desayuno. Día libre durante el que podrá realizar una excursión opcional al magnífico Palacio de Versalles, lugar de residencia del Rey Sol y uno de los palacios más conocidos a nivel mundial, no solo por su imponente arquitectura y sus bellos jardines, sino porque constituye una parte importante de la historia de Francia. Declarado Patrimonio de la Humanidad por la Unesco en 1979. Por la tarde podrá realizar la visita opcional del carismático barrio de Montmartre y el barrio Latino. Por la noche, se ofrecerá la posibilidad de asistir a un cabaret típico parisino de fama mundial como el Lido o Moulin Rouge. Alojamiento.</description><orderId>7</orderId></description><endDay>7</endDay><title>Día 7º: (Sábado) PARÍS</title><zoneCode>PAR</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>8</beginDay><description><description>Desayuno y salida hacia Brujas. Tiempo libre para descubrir una de las ciudades más pintorescas de Europa. La belleza de sus casas, el encanto de sus canales y sus viejos edificios, hacen de ella una ciudad sin igual para los amantes de la belleza y el arte. Desde el año 2000, esta vieja ciudad es Patrimonio Mundial de la Unesco. Continuación de nuestro viaje para llegar finalmente a Ámsterdam. Alojamiento.</description><orderId>8</orderId></description><endDay>8</endDay><title>Día 8º: (Domingo) PARÍS - BRUJAS - ÁMSTERDAM</title><zoneCode>AMS</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>9</beginDay><description><description>Desayuno y alojamiento. Por la mañana, visita panorámica de una de las ciudades más bellas y románticas de Europa, llamada también &quot;La Venecia del Norte&quot;, llena de coloridas casas, canales y puentes, donde se combina la belleza y la cultura. Cuna de grandes genios de la pintura como Rembrandt y Van Gohg. Al final del recorrido visitaremos un centro de tallado de diamantes. Tarde libre durante la que podremos realizar una excursión opcional a Marken y Volendam, pequeños pueblos de pescadores que conservan todo su tipismo. (Visita Marken y Volendam con almuerzo, incluida en el paquete especial).</description><orderId>9</orderId></description><endDay>9</endDay><title>Día 9º: (Lunes) ÁMSTERDAM</title><zoneCode>AMS</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>10</beginDay><description><description>Desayuno y salida hacia Colonia. Breve parada en esta ciudad de gran belleza que ha crecido en torno al Rhin y de la que se destaca su famosa Catedral, considerada como una obra maestra de la arquitectura gótica mundial, siendo a su vez el edificio más visitado de Alemania y que además cuenta con un lujoso sarcófago donde reposan los cuerpos de los Reyes Magos. Continuaremos nuestro trayecto para embarcar y realizar un maravilloso crucero a lo largo del río Rhin que nos permitirá ver la Roca de Loreley y multitud de castillos y viñedos &quot;verticales&quot; en las laderas del Rhin. (Almuerzo snack en el barco incluido en el paquete especial). Desembarque y continuación del viaje para llegar a Frankfurt, capital financiera de Alemania y cuna de Goethe. Alojamiento. </description><orderId>10</orderId></description><endDay>10</endDay><title>Día 10º: (Martes) ÁMSTERDAM - COLONIA - CRUCERO POR EL RHIN - FRANKFURT</title><zoneCode>FRA</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>11</beginDay><description><description>Desayuno y salida hacia Rotemburgo, donde realizaremos un recorrido a pie para admirar esta bella ciudad medieval que parece transportada de un cuento de hadas y que todavía conserva sus murallas, torres y puertas originales y podremos contemplar sus típicas calles, antiguas casas y la arquitectura germana de la llamada &quot;Ruta Romántica&quot; que invita a envolverse en la atmósfera del siglo XVI. Continuación hacia Praga, capital de la República Checa. Recomendamos cenar en el pintoresco restaurante U Fleku, para saborear la verdadera cocina checa. (Cena incluida en el paquete especial). Alojamiento. </description><orderId>11</orderId></description><endDay>11</endDay><title>Día 11º: (Miércoles) FRANKFURT - ROTEMBURGO - PRAGA</title><zoneCode>PRG</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>12</beginDay><description><description>Desayuno y alojamiento. Por la mañana visita panorámica de esta impresionante joya monumental, una de las ciudades más bellas de Europa. Recorreremos sus calles y monumentos más interesantes, como el Teatro Nacional, la Plaza Wenceslao, la famosa Plaza de la Ciudad Vieja con su reloj astronómico, la Iglesia de Nuestra Señora de Thyn y el puente de Carlos, el más famoso de la ciudad. Tarde libre para seguir conociendo a fondo sus pintorescas calles, realizar compras, incluso asistir al auténtico y original Teatro Negro. </description><orderId>12</orderId></description><endDay>12</endDay><title>Día 12º: (Jueves) PRAGA</title><zoneCode>PRG</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>13</beginDay><description><description>Desayuno. Continuación del viaje para llegar a Innsbruck, capital del Tirol, maravillosa ciudad enclavada entre los Alpes, con impresionantes vistas de las montañas y dónde destacamos su barrio antiguo con el famoso &quot;Tejadito de Oro&quot;. Alojamiento.</description><orderId>13</orderId></description><endDay>13</endDay><title>Día 13º: (Viernes) PRAGA - INNSBRUCK</title><zoneCode>INN</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>14</beginDay><description><description>Desayuno y salida hacia Verona, donde tendremos tiempo libre para disfrutar de esta sorprendente ciudad medieval mundialmente famosa por la historia de amor entre Romeo y Julieta. Proseguiremos nuestro viaje para llegar hasta Venecia. A continuación, realizaremos una visita panorámica a pie de esta singular ciudad que nos adentrará en el impresionante espacio monumental de la Plaza de San Marcos que desde hace siglos es el símbolo histórico de la ciudad y única en el mundo por su encanto. Napoleón Bonaparte la definió como &quot;El Salón más bello de Europa &quot;. También veremos entre otros el famoso Puente de los Suspiros, uno de los rincones más emblemáticos y románticos de Venecia. Al finalizar la visita realizaremos una parada en una fábrica de cristal, donde podremos admirar la fabricación del famoso cristal veneciano y posibilidad de realizar una excursión opcional en góndola. Alojamiento. </description><orderId>14</orderId></description><endDay>14</endDay><title>Día 14º: (Sábado) INNSBRUCK - VERONA - VENECIA</title><zoneCode>VCE</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>15</beginDay><description><description>Desayuno. Continuación de nuestro itinerario para llegar a Florencia, capital de la Toscana y ciudad cumbre del Renacimiento. Iniciaremos la visita panorámica de la ciudad que nos adentrará en la ciudad del Arte, donde se hallan las huellas de personajes inimitables como Dante o Miguel Ángel y miles de obras de aquellos hombres que al final de la Edad Media impulsaron el desarrollo del hombre y realizaron algunas de las más bellas creaciones artísticas de todos los tiempos. Pasearemos por sus calles y plazas como la de la Santa Cruz, Signoria, República, el famoso Puente Viejo y la Catedral de Santa María de las Flores con su baptisterio y sus importantes puertas del Paraíso. Alojamiento. </description><orderId>15</orderId></description><endDay>15</endDay><title>Día 15º: (Domingo) VENECIA - FLORENCIA</title><zoneCode>FLR</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>16</beginDay><description><description>Desayuno. Continuación de nuestro viaje efectuando breve parada en Asís para visitar la Basílica de San Francisco. Llegada a Roma. Posibilidad de realizar una visita opcional de la &quot;Roma Barroca&quot; donde podrá descubrir las fuentes y plazas más emblemáticas de la ciudad. Alojamiento.</description><orderId>16</orderId></description><endDay>16</endDay><title>Día 16º: (Lunes) FLORENCIA - ASÍS - ROMA</title><zoneCode>ROM</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>17</beginDay><description><description>Desayuno. Día libre durante el que se podrá realizar opcionalmente una de las visitas más interesantes de Italia: &quot;Nápoles, Capri y Pompeya&quot;; una excursión de día completo con almuerzo incluido en la que podremos conocer Pompeya, espléndida y mitológica ciudad Romana sepultada por las cenizas del volcán Vesubio. Después nos dirigiremos al puerto de Nápoles para embarcar hacia la isla de Capri, conocida como &quot;La Perla Azul&quot; del Mediterráneo, visitando la famosa Gruta Blanca (siempre que la meteorología lo permita). A la hora prevista, regreso al hotel de Roma y alojamiento.</description><orderId>17</orderId></description><endDay>17</endDay><title>Día 17º: (Martes) ROMA (Nápoles, Capri y Pompeya)</title><zoneCode>ROM</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>18</beginDay><description><description>Desayuno y alojamiento. Durante este día realizaremos una visita panorámica de la ciudad por los lugares de mayor interés de la &quot;Ciudad Eterna&quot;, llamada así porque en ella el tiempo parece haberse parado hace siglos. Sus monumentos y los restos de imponentes edificios hacen que recorrerla se convierta en un viaje en el tiempo. Durante el recorrido panorámico veremos la Plaza Venecia, Santa María la Mayor, San Juan Letrán, Coliseo, Foros Imperiales, Circo Máximo, Termas de Caracalla entre otros. Finalizaremos la visita en la Plaza de San Pedro donde asistiremos, siempre que sea posible, a la Audiencia Papal. Tiempo libre y a continuación, tendrá la posibilidad de visitar opcionalmente los Museos Vaticanos, Capilla Sixtina y Basílica de San Pedro incluyendo la tumba del Papa Juan Pablo II. Al término de nuestra visita sugerimos disfrutar de un buen almuerzo en un restaurante típico italiano (Visita Museos Vaticanos y almuerzo en restaurante típico incluidos en el paquete especial).</description><orderId>18</orderId></description><endDay>18</endDay><title>Día 18º: (Miércoles) ROMA</title><zoneCode>ROM</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>19</beginDay><description><description>Desayuno y salida hacia Pisa. Parada en la Plaza de los Milagros para contemplar el bello conjunto monumental que forman la Catedral, Baptisterio y la famosa Torre Inclinada. Continuación a Niza, capital de la Costa Azul. Alojamiento. Sugerimos disfrutar el ambiente de esta cosmopolita ciudad, o participar en una excursión opcional a Mónaco, Montecarlo y su famoso casino. Alojamiento.</description><orderId>19</orderId></description><endDay>19</endDay><title>Día 19º: (Jueves) ROMA - PISA - NIZA</title><zoneCode>NCE</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>20</beginDay><description><description>Desayuno y breve recorrido panorámico de salida hacia la frontera española a través de la Provenza y sus magníficas autopistas. Llegada a Barcelona. Sugerimos disfrutar las múltiples posibilidades nocturnas que la ciudad ofrece. Alojamiento.</description><orderId>20</orderId></description><endDay>20</endDay><title>Día 20º: (Viernes) NIZA - BARCELONA</title><zoneCode>BCN</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>21</beginDay><description><description>Desayuno. Por la mañana, visita panorámica de esta maravillosa ciudad que ha sido escenario de diversos eventos mundiales que han contribuido a configurar la ciudad y darle la proyección internacional de la que hoy disfruta. Recorreremos sus lugares más típicos y pintorescos. Haremos una parada fotográfica en la Sagrada Familia, obra maestra de Gaudí. Subiremos también a la Montaña de Montjuic, sede protagonista de los Juegos Olímpicos de Verano de 1992. Al finalizar la misma, salida hacia Zaragoza. Tiempo libre para poder visitar la Basílica de la Virgen del Pilar, Patrona de la Hispanidad y recorrer su casco antiguo. Por la tarde, continuación a Madrid. Alojamiento.</description><orderId>21</orderId></description><endDay>21</endDay><title>Día 21º: (Sábado) BARCELONA - ZARAGOZA - MADRID</title><zoneCode>MAD</zoneCode></routeSegment><routeSegment><beginDay>22</beginDay><description><description>Desayuno, traslado al aeropuerto y FIN DEL VIAJE.</description><orderId>22</orderId></description><endDay>22</endDay><title>Día 22º: (Domingo) MADRID</title><zoneCode>MAD</zoneCode></routeSegment><routeTitle>Itinerario Completo</routeTitle></route></infoPackage></return></ns2:informationResponse></soap:Body></soap:Envelope>